【日本平野玲子：會與香港人戰至最後，爭取五大訴求】一定要將自由傳比下一代！

日本人真係高汁民族，一眼就睇穿林鄭把戲
大家一定要頂撚住！食住個勢！敵退我追！

９月８日
美國領事館
百萬人請求通過＜＜香港人權與民主法案＞＞

中國要接收清政府嘅香港！
就應該承擔埋清政府留低既一萬億美元債！
如果唔係既話，將香港交返比英國／美國
同埋取消一中承認台灣係國家！

Push

推

感動

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

i love you

佢尋晚仲去左太子

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

同胞

真？
我地欠佢太多太多

仲香港過唔少香港人

好有心，多謝佢

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

日本武士道精神來了

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

真呀

我推
平子小姐我今生永不忘此恩此情

仲有添馬集會都有去

五大訴求 缺一不可